試著說：「美滋滋」不要說：「好開心」

今兒我和老鄉坐香港的火車回家， 在車廂上遇到一個黃花閨女，是個本地人，就粗著膽子壁冬了她，就像小時候看的那《地道戰》裡面排長王建國對護士陳小紅做的那樣。我現在心裡美滋滋的。

LZ好球

lz傻逼

操你媽

乜撚嘢今兒

就是今天的意

就是今天的意思

正确

好的

操你媽b

支那狗樓豬ho ball

話撚之你真膠定假膠 即block